有無手足女朋友細過自己十年

有
我而家20歲

要扑野咁點算?

我10碎😁

有，我女朋友啱啱出世無耐

屌住佢老母先